呢排有家人生日，請問大家有無好食海鮮外賣送上門推介？

預千五蚊四人左右

旺角間一煱瘋有海鮮粥底火鍋外賣
好很正啲海鮮新鮮到爆

黃店：海鮮角樂

好似冇開
Source from 啤梨晚報尋晚嗰集啤梨自己講

推下先

你住邊頭

肯尼？

小弟做緊活鮮，fb 叫活鮮坊啊，支持下

樓主有無tg，幫你set 個餐